林鄭: 過往唔夠擺出既領聽姿態, 黎緊將著重扮對話

黨國機器結構
政治酬庸食食物鏈
DQ議員
警權過大
制度嚴重不公,
萬九幾萬樣問題
呢d野改變到咩?

林鄭 你下台
我都唔會算數

義士未救，血債未償！
今次輸，以後就是警察世界！

［突發］齊上齊落！遍地開花！整合重要資訊 香港人重整旗鼓！